OPERATING SYSTEM (CIT3002)
Simulation Date       : 24/11/2018
Simulation Start Time : 22:22pm

		Integer Elements :
				Key:10	Value:708
				Key:9	Value:475
				Key:8	Value:549
				Key:7	Value:675
				Key:6	Value:193
				Key:5	Value:716
				Key:4	Value:367
				Key:3	Value:219
				Key:2	Value:429
				Key:1	Value:414
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
PID		TASK		KEY      VALUE	     ATTEMPTS    START TIME	END TIME    SLEEP TIME	   Algorithm
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
202	Added a New Record +	11        756		1	    1	       	3		 5	   FCFS
119	Added a New Record +	12        185		1	    4	       	6		 0	   FCFS
506	Added a New Record +	13        233		1	    8	       	8		 0	   FCFS
539	Removed a Record   -	13        233		1	    10	       	13		 0	   FCFS
21	Removed a Record   -	12        185		1	    14	       	16		 0	   FCFS
369	Removed a Record   -	11        756		1	    17	       	19		 0	   FCFS
24	Added a New Record +	11        381		1	    20	       	23		 3	   FCFS
372	Added a New Record +	12        360		1	    24	       	27		 0	   FCFS
502	Sorted The Records 				1	    27	       	28		 4	   FCFS
				Key:6	Value:193
				Key:3	Value:219
				Key:12	Value:360
				Key:4	Value:367
				Key:11	Value:381
				Key:1	Value:414
				Key:2	Value:429
				Key:9	Value:475
				Key:8	Value:549
				Key:7	Value:675
				Key:10	Value:708
				Key:5	Value:716
291	Sorted The Records 				1	    29	       	31		 2	   FCFS
				Key:6	Value:193
				Key:3	Value:219
				Key:12	Value:360
				Key:4	Value:367
				Key:11	Value:381
				Key:1	Value:414
				Key:2	Value:429
				Key:9	Value:475
				Key:8	Value:549
				Key:7	Value:675
				Key:10	Value:708
				Key:5	Value:716
336	Removed a Record   -	6        193		1	    32	       	34		 2	   FCFS
33	Retrieved a Record	4        367		2	    25	       	35		 0	   FCFS
311	Removed a Record   -	3        219		2	    29	       	38		 0	   FCFS
298	Retrieved a Record	8        549		2	    29	       	39		 1	   FCFS
9	Added a New Record +	13        390		2	    30	       	41		 0	   FCFS
517	Added a New Record +	14        131		2	    31	       	45		 4	   FCFS
10	Calculated the Total	Sum:     5595		2	    30	       	46		 0	   RR
85	Retrieved a Record	2        429		3	    10	       	47		 0	   RR
127	Sorted The Records 				2	    31	       	48		 2	   FCFS
				Key:14	Value:131
				Key:12	Value:360
				Key:4	Value:367
				Key:11	Value:381
				Key:13	Value:390
				Key:1	Value:414
				Key:2	Value:429
				Key:9	Value:475
				Key:8	Value:549
				Key:7	Value:675
				Key:10	Value:708
				Key:5	Value:716
287	Retrieved a Record	10        708		3	    24	       	50		 1	   RR
247	Sorted The Records 				3	    11	       	50		 0	   FCFS
				Key:14	Value:131
				Key:12	Value:360
				Key:4	Value:367
				Key:11	Value:381
				Key:13	Value:390
				Key:1	Value:414
				Key:2	Value:429
				Key:9	Value:475
				Key:8	Value:549
				Key:7	Value:675
				Key:10	Value:708
				Key:5	Value:716
585	Retrieved a Record	2        429		3	    26	       	51		 3	   FCFS
565	Retrieved a Record	4        367		4	    11	       	52		 3	   RR
375	Calculated the Total	Sum:     5595		4	    26	       	53		 2	   RR
501	Added a New Record +	15        123		3	    27	       	53		 1	   FCFS
120	Sorted The Records 				4	    26	       	54		 3	   FCFS
				Key:15	Value:123
				Key:14	Value:131
				Key:12	Value:360
				Key:4	Value:367
				Key:11	Value:381
				Key:13	Value:390
				Key:1	Value:414
				Key:2	Value:429
				Key:9	Value:475
				Key:8	Value:549
				Key:7	Value:675
				Key:10	Value:708
				Key:5	Value:716
594	Calculated the Total	Sum:     5718		4	    27	       	54		 4	   RR
326	Retrieved a Record	11        381		4	    32	       	55		 1	   RR
408	Removed a Record   -	15        123		5	    25	       	55		 0	   RR
90	Calculated the Total	Sum:     5595		5	    25	       	55		 3	   FCFS
